據報Intel 2021年重返顯示卡市場 由TSMC代工 最強6nm製程 更支援光追

Intel Architecture Day 2020: Intel Xe 顯示卡有 Hardware Ray-Tracing

Intel’s Next-Generation Xe-HPG Gaming GPUs To Utilize TSMC’s 6nm Process Node, Launching in 2021’s Discrete Graphics Lineup

Intel對AMD、Nvidia表示：

俾你6nm由點

Amd 7nm咪又係打唔過2080ti
3090都出左黎 Intel 同 amd 車尾燈都見唔到

3090 表示：你連我車尾燈都見唔到

專心搞返cpu算啦 一陣兩頭唔到岸

INTEL U 幾時先用6nm

Intel 最興10年磨一劍

14nm 工藝都可以玩到依家

俾佢用到6nm仲得了嘅

你洗擔心intel?仲贏緊Amd 幾十年

唔夠AMD玩，不了

3090: 死啦 見唔到車尾燈
領先太多

Intel 雖然巿場佔有率高
(廠機 平notebook 只用onboard)

你整Display card 識飛都無用
driver唔掂
又唔夾game

i740時都怕左你

呢句應該係Nvidia講嘅

有沒睇過？效能真心勁

佢地連3080車尾燈都見唔到

好心睇完尋晚n記發佈會之後就自動自覺靜靜雞摺左條line佢啦

硬件台老屎弗

知cpu搞唔掂 打display card市場?
會唔會慢慢變到幾年前嘅AMD咁 收晒皮

訓左幾耐

唔怪老黃要出全力

差D唔記得左牙膏廠幾年前講到而家

多謝提供笑話

amd都未出

出到勁卡又點大作全部埋曬堆
唔係優化N就優化A